支持台獨

菜狗唔好再柒啦，人地已經開到口。